有冇人諗過18歲就自殺

係香港涯生涯死都無用

真係唔死都無用

有 今年11 已經唔想捱了

小學已經讀到仆街 唔敢想像升中學會點

有冇諗住享受多青春就say 88
因為之後係要浪費人生

有氣存勇生解點冇自氣殺勇

推下

18歲先係開始享受喎

識諗嘅人先唔會諗自殺
人生無望咪搵啲野做囉
冇新玩意咪自己諗自己發明
使乜諗自殺
唔中意份工咪搵過一份

自殺你就一了百了
但係你屋企人你朋友就一世有陰影
做人唔好咁自私

利申：好兄弟自殺走左

rip

人生在世已經咁多野要煩要諗
辛苦到會去諗自殺
但連自殺都要顧慮親友感受
咁佢一定好攰啦

搵錢 去旅行 叫雞破處 做犯法野 再自殺

係現今既年代，已經分不清生存與自殺，到底那一個更加需要勇氣。

That's right